老母唔小心續左有線,人生是否沒希望?

是咁的
本身諗住4月完約轉其他上網公司
點知前日老母比個sales打黎煩
之後就同意左續約
呢兩年係唔係冇希望啦
有冇可能取消個續約
打上去有線客服話錄左音
唔通又要臣服多兩年有線既淫威之下

係就係有得禁
但係4月24先完約
佢要完約前60日先可以禁個粒制
而家2月21就同意左續約
點算

冇冷靜期?

RIP

我都想知有冇
正常七日內都有
唔知個sales點講

趁未過7日 直接打上去問啦

ching 買定牛刀都得喇

其實續約未開始用
而且同意左未夠七日
正常係唔係可以取消

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。